世衞專家返國後食誠實豆沙包：武漢早於前年9月已爆發

世衞（WHO）到中國湖北武漢調查疫情源頭的獨立小組（IPPR）專家成員透露，從中方提交的證據顯示，武漢肺炎最早在2019年9月已經傳播，11月已出現人傳人。專家的說明，遠早於內地當局宣稱2019年12月1日首名病人發病，及國家衛健委高級別專家組組長鍾南山在去年1月20日證實，病毒可以人傳人。

美國《華爾街日報》（The Wall Street Journal）前日（19日）報道，IPPR專家一直試圖取得2019年12月前幾個月的血液樣本做抗體測試，以及該段時間內以萬計不適者的資料，了解疫症的確實傳播情況，但中方一直拒絕交出原始數據，只肯從湖北233家醫療機構調出2019年10月至12月出現類似武肺病徵的92名患者資料。中國向聲稱首例武肺病人在2019年12月1日發病，8日確診。

IPPR專家從上述資料中，發現許多病例，均與被中方指為疫情源頭的武漢市華南海鮮水產批發市場無任何關聯。

報道指，IPPR專家從中方提供2019年12月以來的174名武肺確診者的病毒內，發現13種不同的基因排列。中方也知道這13種基因序列，與和該市場毫無關係的確診者身上病毒有差異。

IPPR荷蘭病毒學家古柏曼斯（Marion Koopmans）分析，上述分野時間點可能在2019年11月中至12月初之間，最早恐怕在早在9月已有民眾受感染，11月中旬左右進入傳人階段，直至12月，它從上述市場相關人士及無關人士兩種途徑散播，武漢因此瞬間爆發病例。

IPPR這項發現，與美國紐約、意大利北部竄出疫情前幾星期的小規模悶燒的經驗不謀而合。美國亞利桑那大學與加州大學聖地牙哥分校聯合的最新研究則指出，湖北當年10月中應該就有人中鏢，但11月底前不足廿人感染，惟病毒發生突變，以致染疫人數在12月以4至5天翻一倍的速度成長。

當時話冇可能19年就爆發十足十CCTV啲認罪片咁

一次早過一次雖然地球人都知 係唔係支共俾唔夠錢

唔咁做唔通叫佢被中国藉？

果陣成班鬼佬比解放軍人盯人持槍跟住

IPPR班人喺中國忍辱負重扮晒合作扮晒笑擺樣俾人影相
真心覺得呢個年頭做學者要有風骨得嚟又唔死真係需要好高智慧同好辛苦

點講都係幫兇啦 當人傻咩

驚翻唔到國所以講假嘢？

WHO : 美國科左水 你老二je

拜登科左水係咁

香港郵局11月暫停特快速遞到武漢~
係人都知發生咩事啦，又會無啦啦BAM你一個城市郵務

根本當佢地係重犯

係武漢開既發布會，唔咁講仲返唔返到去

直接確診武肺極速火化一條龍服務

想睇佢哋返唔到去

咁又可以點吖
發佈會先至係official record
專家返國之後嘅推論
全部都只會變晒不實消息

原來鬼佬都蠢唔晒

收皮啦

彈出彈入

識玩

可能俾女解放軍咬住條賓周

成個海鮮市場拆曬

post係twitter fb會被bam

華南海鮮水產批發市場係煙幕？

會被當成假新聞
支那成日話打壓假新聞
但啲假新聞就係佢哋整出嚟
真正指鹿為馬

軍人運動會？

說好的第一時間通報？

話係美國源頭又冇事 仲要係推薦片

做audit 就知，唔好係人哋地頭直接出報告，有師兄試過去中國做，就係因為當面話而夜晚畀人拋屎。

擺支槍喺枱，邊夠膽唔出（聽翻黎）

世衛班撚屌去到支那都知咩事 個氣場都feel到
去廁所都有4人跟

比唔夠錢呀

就快要改名做Wuvid-18

留名

之前唔咁樣講走唔到

一日未公佈病毒黎自武漢實驗室都唔算誠實

唔講唔記得

比唔夠錢？

專家: 我明明話要1000個 10歲以下. 點解入面有1個係11歲呀?

我信一早出事

真

全部fake news

個記者會證實咗

呢樣拔唔到

見到《華爾街日報》呢個名
已經諗到中國口交部點樣回應

九月十月個陣連登都已經有吹風有肺炎

睇完連登即刻團積口罩先可以做第一批防疫戰線

你知你收左我封大利是架可？

照計應該有曬黑材料
可能呢條友冇食囡囡

冇屌到穿山甲

push

記得嗰時有巴打post過
政府喺11/12月暫停哂啲武漢遊學團

可惡！！！

咸濕菜同班鬼佬欺我芝麻，想收長錢？？？

美國話前年夏天 武肺已經爆發

可能基佬食左囝囝，政治正確唔怕爆大獲

美國左膠：請唔好特登針對歧視中國

實情咪武漢實驗室

tvb唔報，藍屍唔信

係中國講會返唔到去

仲會比美國社人信用評級降左D

明顯係啦，係中國開記者會，講錯一句野，鏡頭後都成20sniper standby 緊

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

其實10月肯定出左事 有人睇google衛星圖 見到10月13日左右開始 忽然醫院門外露天停車場多左好多車

唔好打飛機住，呢的專家埋又係食屎既，好快錢到位，就會講係黎自大自然架啦

點解世衞要叫COVID-19, 因為China Output Virus In December 2019

果時講真話
驚走唔到 好像加拿大果２件咁

post係fb和twitter一就係被bam、一就係被刪除、一就係被話假新聞
更何況,依d新聞在中國大陸係完全唔會睇到

驚出唔到境

港共幾早知呢單野

夠膽係大陸講真話
唔比出國

其實點解大陸仲未大規模死人
其實係咪真係弱感冒

不嬲係煙幕
支那人食野味食左成千年都未見有咩大事
連當時武漢人等支那人都出黎講病毒唔關野味事(暗示P4)

上年連登有POST 講埋隻生化武器點樣外傳左

[小康] 湖北申領老人津貼銳減15萬 疑大規模隱瞞武漢疫情新證據

唔係食咗誠實豆沙包，而係唔跟支共要求去講，佢地跟本冇可能離開匪國

今年新年武漢菊花供不應求喎
又想白事當紅事呀？

人身安全問題呀

痰得失 個黑鬼又會 點回應呀

有無汁?

收唔到尾數

公安:沒事兒 沒事兒, 你先把你的屌放進那女的去, 然後我拍幾張照片就行
公安:沒事兒 沒事兒, 你忙你的去, 繼續做報告, 不用理我, 我看一看, 走流程而已

美國科落who到 支那科落力架袋。遲下講意大利3月爆緊就得

甴總自己都戴口罩
佢肯定最清楚隻病毒咩料啦
係連登有班傻鳩日日話弱感冒 話人鳩戴

#41

國安法適唔適用於世衛專家?